有係諗過將來坐監唔駛再擔心菊花？

以前聽到咩強姦犯坐監俾人爆菊
而家果代咁撚淫
坐監會唔會討論過程一齊打j